仲有冇人玩緊civ5?

出civ6之後第一日就買左
玩完~100個鐘之後
都係玩番civ5 覺得好玩d

大家鐘意用咩國家同打法呢
我就覺得用korea poland babylon呢d太強 會少左趣味
鐘意用russia呢d 2nd tier

通常都rush crossbowmen射個天下番黎
利申 immortal/deity

法國佬

culture victory?
我成日覺得將d文物調黎調去好煩

埃及

一黎啦
二黎要擋住其他意識形態入侵

Civ 6嚟緊個expansion好似幾正
點睇

trailer好有明日之後feel
基本上都比硬錢買

差1 turn俾俾人起咗wonder真係

玩king難度以上
啲電腦優勢好誇張

想問下windows 10玩civ 5 點解會用唔到mod
DLC果堆會部冇問題，但steam上面既mod我全部sub左都用唔撚到，google極都冇答案

知你講乜
最後我係直接去civfanatics down落黎放入folder
e.g.

我鐘意玩印加
行山唔會額外扣行動力=易守難攻，山丘起路又唔洗比維護費，起到馬丘比丘+爆舖基本上唔會冇錢，6級以下既電腦太弱智冇錢可以借，好多時要靠自己賺

阿拉伯

我覺得6代好玩好多

5代成日都tradition四城龜科技（同frd玩 如果出liberty打人 好快就玩完）

玩咗兩場一句都唔明各位高手講緊咩
有無巴打有教學

最鍾意玩威尼斯

可能6代出埋dlc會好d
5代衰就衰在tradition 4城 national college rush太公式化

push

巴比倫無腦科技勝利